如果你生左小朋友,會唔想你小朋友未來都生仔小朋友

老母成日催鳩人結婚生仔就聽得多

準備生或者生左小朋友既你
會唔會都想佢地未來都生下一代出黎呢個殘酷世界受苦?

我帶佢哋嚟呢個地獄
我死左都會落地獄
除非移左民

佢哋生唔生 其實唔關你事

岩呀，有d老豆老母仲要催人生

擺明唔關啦
但你想唔想佢地生0者?

唔關你事 唔到你想唔想